各位胡師傅可唔可以出嚟解釋呢種練法嘅精粹？

我感受到位徒孫有好大掙扎

感官訓練你識條鐵咩...

聽講袋底泥有大量男性荷爾蒙同珍貴礦物有助健身

師兄提供嘅高壓環境

令鍛煉效果得到昇華

除左背面提供高壓環境 正面都俾得到

力威做gym 真正做gym

癡線 真係好gay

揀胡師父使唔使加錢？

會唔會好難book?

加鐘點計？

有冇胡師傅出嚟講下？

有名你叫，袋底王

好似帶嗰啲口罩咁 做一個低氣壓嘅環境
比你挑戰下自己嘅極限

呢壇嘢真係好撚gay

淨聞袋底 波推 幾錢一個月

力威健身非一般嘅健身

仲要may may 嘴笑

呢位仁兄要黎學下野

好撚gay

第一，係健心嘅經典示範，條bar 嘅重量由ching 去分擔，徒弟可以用個心去感受下枝bar

第二，ching 向徒弟後心房施加壓力，訓練心臟嘅受壓能力，係健心嘅昇華

第三，係健心嘅最高層次，兩師兄弟健心心連心，係心靈層次上嘅直接交流

你地d 世俗人唔明我唔會怪你地，因為你地個心未去到個個層次，而cfu 我都差唔多健心修成正果啦，大隻嘅我已經不再。

感受到師兄嘅温暖

咁咪可以做到連體作用

cfu

wucfu唔會講咩修成正果，係話肌肉畢業生

望到眼都唔眨呀

power sir

袋底健身唔係健身呀？

咁把尺有咩用啊胡師傅

Arnold師兄好大掙扎

掙扎

一枝bar練2個動作，一個練胸，一個做緊upright row

感官訓練營

健心其中一環

師傅親自出馬

呢招咩名堂

谷實，嘩，睇下啲線條靚到

哇屌

不過胡師傅的確有心

d人上去玩左冇耐都收左水

呢位都唔後生

哇睇下 好靚好靚

有埋gif

笑到仆街

D線條的確好靚

袋鼠.jpg

指佢用緊胸肌力啫

睇完D GIF覺得好正, 扯左, 但我唔係GAY代表咩

好大既掙扎

代表你其實係gay

好撚gay 扯左

轉貼胡師傅post巴打寫嘅文
//
「畀啲掙扎我」
胡師傅一聲令下，師兄亦不敢怠慢，忙將整個跨下緊緊的貼在我的臉上。鼻尖能感受到師兄袋袋的重量。
因應師兄體位上的變化，我的身體亦有了反應，原本支撐著啞鈴重量的臂膀，因師兄重心轉移而加重了受力，略有不支之感。

「掙扎呀，谷實！」
師兄聞言將身子壓得更低，被緊身運動褲緊緊包裹著的大腿死死的夾著我的頭部，出乎意料般有軟綿肉感的大腿將所有空氣鎖死，師兄跨下的味道完全攻佔我的嗅覺，袋底傳來的氣味毫無保留地呈現出師兄之前50下引體上升的成果，其雄性風采即不斷地刺激著同為雄性的我，身體裏潛藏著的本能。

「好正呀，掙扎！」
原本疲憊的雙臂因師兄雄風刺激下回復活力，重生臂膀將啞鈴一下舉起，一柱擎天。手臂上的汗水似是要歌頌師兄的滋潤，充滿活力的順著手臂上的肌肉滑落下來。

胡師傅欣慰的笑道
「我就係要呢啲」
//

巴打最好上去揾胡師傅健一健個心

記得細個有期去老麥食嘢背首歌會有免費嘢送
唔知背晒佢去力威有咩送

有奶粉送

沒錯

你睇唔睇到粒nipples幾咁掙扎就知道我地力威唔係浪得虛名力威健身，真正健身

THIS

巴打健左心未？

樓主，你個名已經係答案
Acceleration!

師傅, 好撚眼訓呀

你spot 人企邊？

巴打識嘢

係咪即時覺得師傅d鍛煉好有壓迫感

幾時都話力威高幾班

兩個rack都唔同，不過個人坐太前，對眼過晒rack

估唔到做gym都有波推服務

索袋索到棟lin旗

我就唔太知有咩唔同啦, 但我真係未見過力威聞袋底呢隻囉

力威可見一班

通鼻塞阿

Lin磨Lin

屌你老母好撚Gay啊仆街

如果佢兩個係靚仔你話幾好呢

一定係爭扎唔夠，要R佢粒LIN。

好想去聞袋底
一堂幾多錢

屌 昆鳩咗我入嚟

原來係gay post

肯揾wucfu健心 > everything

袋底冇問題

波推又有咩效果請賜教

比壓力你
壓力=動力

逗Lin 好正呀

二人健身法

屌笑撚笑

好想瘋狂聞袋底

逗住粒Lin做乜9

痴撚先

我就係要呢啲

推

笑撚死

師兄唔好

掙扎無分輩份 師兄一樣需要掙扎

唔知係真空環境下臥推係咩感覺

出面叫力威嘅同我入晒黎解釋

其實力威最練到嘢

三個人一齊推

好想去

一個企前面俾人聞袋底+
一個企左邊推左手+
一個企右邊推右手+
一個瞓係度聞袋底同推
總數=4人

一人健身 四人同行

合體健身

Gay撚到

你未健心

用雄性激素喚醒你既 掙扎

力威最高心法
力威心經
要用雙方肉體嘅掙扎方可練成

見到好多巴絲思想十分污穢
大家應該多啲健心

有冇性別限制

cfu講得啱

只要心無旁貸 則能健身健心

屌

聞袋底就係為左俾師弟掙扎下

練一個月可以一拳打到人入ICU

各位想試袋底健身 歡迎上嚟體驗

我第一眼以為係D gay porn gif

我唔會自爆

好耐冇見

超GAY

做得好

巴打點知我有健開身？

睇到好痕